有冇ching個女朋友係係lihkg到識返黎？

短短一日時間就識左個女朋友
仲好用過交友app😂😂😂

咁正

我就是成功的例子

Ff個陣

識我 pm

Ching 你咁廢既，我用左兩日識左一打喎

有冇j

一日識咗百幾個，我就係成功嘅例子

你開心就好了

我出post話原諒牙joe
即係俾唔少女讚我心胸廣闊又有愛心
係做男朋友既好人選😂😂😂
如果你地都想識女不妨多d表現出自己既愛心😎

我回post屌柒早洩，啲女話我正義感，男朋友之選

你識埋d mk妹港女
我識既係文青妹

Ching講得好